假如你本身有樓, 你條女想起樓契到寫佢個名, 你願唔願意

如題, 假如結左婚之後想起你間私樓樓契上寫埋佢個名上去, 你願唔願意咁做? 但本身個物業係男方自資出錢

一定唔會

冇需要

叫佢咪撚戇鳩啦，咁咪晒左個首置額

唔會
寫左就比佢食住
離婚就玩撚完

唔加

問都戆鳩

但如果佢話你唔寫佢個名就唔愛我呢?
講真大家未結婚當然好口爽話唔會, 但係到時侯大家為左婚姻, 好難唔認承, 咁點拆招?

佢肯比返一半錢咪寫埋佢名囉

佢一毫子都無出過，係傻既先會加

原因

你企硬話你屋企人唔想加，條女有你付咩？
唔通條女真係會同老爺奶奶去理論？

大家都係兩公婆, 愛我就寫埋我個名

唔好on9 啦

no

兩年前發生係小弟身上，唔同既係就結婚。結果，無結到婚，有時唸返會後悔，不過婚姻關係唔係交易返嚟

唔加就唔加

關愛唔愛咩事

樓主你都小心啲好

你老婆咁問得

都係有啲陰謀

如果你有一千萬, 佢叫你畀一半佢,
如果唔係等於唔愛佢, 然後唔結婚
你點睇？
佢都講到咁, 結婚前有機會睇清一個人都幾好呀

你唔肯所以結唔成? 條女咁蠢既, 係我就婚左之後食住你上

睇你點諗
大數字就寫名 細數字就AA制
佢話如果你唔幫佢俾埋即係唔愛佢 咁你點睇

一個人頭值過百萬

籍口

按上按按按，然後送俾佢

分家產唔係重點
冇左個首置先係on9

話時話 除名要幾錢

當賣一半業權比仲有名果個人
申利:業主單身

未結婚: 絕對唔寫,冇情講
結咗婚: 律師見證下,同意書寫明如果離婚,業權將會完全歸我所有,佢唔簽就唔俾業權

即係400萬樓要比200萬佢咁計?
我之前聽除名要幾皮野

果200萬樓價要比GE稅囉
成日睇到低市價成交有可能就係理D情況轉比屋企人
想省稅

肯肯定唔會寫佢名

點解？佢愛你會預結完同你離婚？唔離婚層樓有佢名無佢名有分別咩？層樓明明係男方自己買，唔離婚嘅佢都有份住已經益咗佢，離婚仲想分一半。係愛定搵笨呀

離婚既話其實落唔落名都要分左佢... 因為計落資產
最識玩係唔落名, 如果有機會買新樓先用老婆個名, 咁就有首置優惠
迫人落名既港女真係好撚蠢

我就咁講既：下層就冩你，有理由咁傻2個人名用一層樓，況且我保險寫左你名

唔加 正常佢愛你都唔會主動叫你加

同佢講，無必要用哂兩個人既名落一座物業，留返佢個名將來買多一間可以落佢名唔洗比額外嘅稅啊嘛bb

大方又得體，得左

利申：有將來就係

真愛就唔會迫你落名啦

癡線咩諗法黎？ 唔加就係唔愛？ 層樓就等於愛？ 咁佢依家係愛人定愛錢？

問得出呢句既都唔係真係愛你，只係睇住層樓，咩有個保障全部都係廢話，唔加名就冇保障既咩？愛你就要加名？咁你咁愛我做咩要加名？

學樓上咁講，加名要俾稅，留返個名買下一層，大方又得體，咁都硬係要加既，算罷啦

問得出口都幾好野。

我供，但係寫左比老婆

咁如果份首期男方出哂，因為老豆老母比，而條女肯兩份供，大家會點決定？

利申返：佢無提出，係我自己決定。
第一，可以留返個qouta，
第二，有個保障比佢

真係大條道理

緊係唔會啦，港女信唔過。

問得呢句野就知條女唔要得

冇錯

有樓在手怕乜無女食，飛左佢

離婚啦

自己不會問

On 撚 7 9
老婆派帽，離婚，層樓益契家佬，咩都無，你咪撚喊

加唔加都係分 做咩要加

加左名唔代表俾半層樓佢啦on9

將層樓轉落阿媽/爸個名

可以
20年後加你個名

俾=放棄人生

等睇帶仔上你屋企扑

呢個年代女人蠱惑到 派帽係基本 過分啲上你屋企扑

再趕走你 屈翻你轉頭話你衰 見唔少

會

我係女人
都覺得你唔洗寫佢名
你娶佢仲有樓俾佢一齊住 唔洗出去租唔洗逼埋同奶奶住已經好好
點解仲要求咁多?

你娶個女人返黎係望離婚架？
佢水性楊花你都娶就係你眼光問題
咁撚驚唔應該結婚，因為離婚都會同你分身家

同埋提供少少法律知識，層樓就算係老婆名，但係因為供樓嘅係你戶口，所以層樓只係名義上係佢嘅，明唔明？ 做多少少，Happy wife happy life.

即是話如果大吉利是，只要證明層樓係父母比，獨資，分開都唔需要對分？

除非佢都係住私樓,可以大家互相加名.
否則都唔會加

不了 (留佢名買第二層

小家既賤男先唔會落條女個名係層樓度
我落過10次

你咁大方
落100次又有咩所謂

你意思係男方有層父母贈送嘅樓？
假如離婚時個官判要分身家比贍養費，咁就有無女方名都要分架喇。我未離過亦唔打算離婚，唔清楚操作，但大概上係咁

同佢講 你加左名即係唔信我唔愛我
或者市價賣比佢再叫佢加返我名

問返佢：你有冇份比錢